今晚 林鄭 和理傾 究竟傾咗啲咩 ?

傾完好似冇傾咁! 次次都係咁 !

自爆無自治 9比1屌柒你 監警會無限loop 攻擊釋放義士=無法治